有無人想女朋友關心自己更多?

我知道每個人對關心既定義都有所不同
但我好想你做到既係了解我既工作環境
其實每日返工好辛苦 放工個下都係想有人安慰
嘗試企係我既角度去諗下
得閒既話可以打個電話黎同我講兩句
其實我做左好多好多 希望你知道你係被愛
唔知你地想個女朋友去點樣表達對你既關心呢?

梗係用口啦

好想被自己鐘意既人去關心

關心你又話煩你

[quote]關心你又話煩你[/quote］

有時候打一兩個電話黎講兩句都好
唔洗多架